做it狗一定要讀it?

小弟本身讀bme 但想做it相關嘅工 除左quit u retake 入cs之外有冇其他方法

up

邊撚個同你講做it要有it沙紙

自學就得

定係minor

自學然後搵返工新手上路

你冇讀IT CV screening都過唔到喇

你話做咪做囉，文科仔咪又係話撈IT，係出面撈唔掂就入IT 30K輕鬆

香港HR最鍾意齋睇major請人
如果歐美日韓請哂佢地做HR，當地失業率起碼升多兩三倍

香港係囉

HR，係最垃圾既種位，佢地最叻乜野??? 屌你哩樣屌你果樣，用口寫code同你講"好易渣嘛咁都唔識???你唔值哩個價囉"，明明你叫佢寫佢都唔識

你set 低d 人工
interview 答到哂咪ok
oo concept
pointer
db

成日有人講想做it又唔講自己想做it入邊啲咩

咁嘅表達能力 你搵咩工都會失敗

可摸耳講清楚你到底想做it嘅咩先啊

當正自己係你直屬上司

data scientist ，最新最型

最易死

見任何行業既HR都有以下共通點:
mean嘴但係冇咩實幹
HR係公司既最大冗員，點解下下要炒IT狗先

人地外國最多要求related major（maths/phy/stat/EE）
香港要exact IT major（CSE/IE）

咁耐無見 以為你比狗咬左

洗撚讀it咩
直接入行啦
想做邊範呀

web

換轉睇佢地淨係識check keyword 你份cv有佢要果啲字就得

通常講得都係打code啦

樓主不如tran科算啦 一係minor CS